當她變成了陌生人的時候 [困擾]

剛認識她的時候, 她還未有拍拖的經驗, 對於異性的相處, 總是抱著既小心又期盼的心情。巧合地, 我與她在校園內的活動也經常碰面, 每次見到了她, 談話間也不期然會令她會心微笑。我抱著認識一個異性朋友的心情與她交流, 雖抱有好感, 卻談不上愛慕之情, 故亦無什麼whatsapp長談。時間流

未打完, 禁錯制

臭雞

時間流逝, 我有了女朋友, 她亦有了另一半。從女友口中得知, 當時的"她", 看的的眼神總有點不一樣, 我說她多疑, 她說我不懂女人心。直至某天, 我漸漸發現她對我的反應, 連點頭微笑也省下, 取而代之的是冷冷的擦肩而過。望著她漸遠的背影, 心裏的無奈化為一聲的歎息, 是我做錯了什麼嗎? 還是所有的關係, 終歸會有一個平淡的結局呢?

各位有無類似的經歷??

做咩姐你